「60天 指定幸存者」你地覺得垃圾？

定係呢兩個月無心情睇任何野？
定係韓劇所有都係垃圾？

定係覺得呢套野太老套？太曲折？
我自己就覺得集集都好睇。有兩集某場景係感動。12集見到代總統終於講參選。15集代總統同軍統握手。

暫時得咁多
未睇既建議去睇

美版第一季ok, 第二季爛爛地, 第三季未睇

我就係睇左網上評論話好睇過正版
韓劇就要反？
純討論都要負皮